是日宵夜⋯ 日式味噌麵

係杯麵

沖完影多張 好似幾正

唔錯唔錯
得幾啖 秒食完

明明係鹽味

似味噌

邊度有得買

覺得d菜好認真 咬落去唔係淋
Citysxxxx

樓主on撚9
碌完唔影多張

太餓兩三啖食晒